有冇人最撚憎比人當樹窿

屌你老母個撚個搵尻我個樹窿一個二個日撚日喊撚住話好大壓力好撚想自殺屌你老母日日比d 負能量我搞撚到去都冇曬mood去做野屌你老母你唔開心就要搞撚到我都唔開心我生活就冇壓力嘅我重撚要分擔埋你d 壓力咁我要搵邊撚個分擔我d 壓力呀

靚女就冇所謂啦

真，有女溝就ok

我

冇人逼你聽... 又要做好人..又要背後屌
做你朋友真慘 原來唔係真心聽

唔通佢想自殺我同佢講你快d去死呀佢都搵得我話想死唔通我同佢講你都係搵第二個啦

肥婆黎肥撚過欣宜

不了 已所不欲勿施於人我唔想share d 負能量比人你去追尋puppy love 吧

擺明想溝你
冇意思就唔好玩人啦

仔黎由細玩到大

上面又話係肥婆

要不斷接受身邊啲人既負能量的確好慘
仲會好有壓力 有啲人仲要你勸完
佢都係硬頸到乜都唔願聽入耳
呢下先係最撚辛苦心諗
講完比你聽 你又要係到博番轉頭
係都要堅持自己個套諗法
咁就米撚搵我傾啦仆街
我已經遠遠左呢種人

同意，甩p返嚟推。

唔同人黎成三四個搵我個樹窿

但係我最鍾意

你睇落親切同可信 先有人搵你啫
不過聽聽埋埋係會搞到自己都灰埋，明白你

絲打以前一定成日做人樹窿講得好中point

巴打咁我搵你做我樹窿啦

我都想要樹洞

超有同感

以前冇咩所謂 宜家會覺得 屌你用撚完就走 仲要串我唔理解你 唔明白你 轉個撚頭又話我都有人約 又叉叉又性 當我是CONDOM!?
認真既,宜家就真是會睇自己時間同狀態同人 以前少煩少惱就會聽多D

推